Lokkota Oijo Widrik ja Palge Kristjan kaibab, et mae lokkota karri omma seaga neide kartule om erra sötnu, kohtomees Widu Punnison om ülle kainu ja tunnist et eigell üttel om 6 wak maad kartulle neid om kats gaggu erra söedetu.
tu Karjus Karl Puksand tunnist et tu Karjus Karnaske Peter tütter Hels om neid sikku erra Largutanu nuid ei woi erra oita
